有個自稱香港既AI quant 教人點樣用deep learning 炒股

有冇人睇得明品評吓？

我賺夠 都想比人賺下
利申 未睇

唔係比你睇，寫比recruiter睇多，博online presences

presence

deep learning 大雜燴

咩都炒埋一堆

ARIMA as feature
唔係掛....

用全部數據做Fourier Transform, 之後又用翻來做Features,
佢用已知數據,扮預測將來數值
(其實可能佢唔知自己用咗未來數據)

最尾嗰個都唔係test case
用成段Test period 嘅data 嚟做out sample prediction

咩係未來數據🙇🏼

我想表達個位AI Quant用未發生嘅資料用作訓練數據,嚴格來講冇呢個term.
一般做預測驗證會將Data分成三份Training Set, Validation Set同Test Set.
呢位Boris B 仁兄, 將Data分成兩份,Training Set同Test Set.
而問題在於佢將應該完全抽離嘅Test Set,混入咗響Training Set當中.